
                      Película para ver en casa un domingo por la noche o el sábado a la noche (ojo!!...no a la hora de comer que esas son peores)....intenta hacerse un hueco en el género policía humor pero les falta más profundidad....peli que se olvida rápido y no es por los actores
        
            